有咩辦法可以短時間內遮紋身

個紋身係爸爸過身留俾我封信入面一句話嘅英文版
紋咗係手臂 平時著衫都遮到
我媽幾乎冇提起過我阿爸 同埋佢都有叫我唔好去紋身

過多排同老媽子去日本浸溫泉
其實都明終有一日佢會知 但唔係宜家
唔想俾佢見到 驚刺激到佢
有冇咩好方法

已經試過用遮瑕粉底之類 好似唔多掂

膠布

有紋身入唔入到溫泉問查清楚先
同埋你搽左遮瑕都唔應該落水
最好就坦誠d囉 祝你好運

紋得遮咩啫
預咗架啦

公家溫泉一定唔比浸
有d可能會俾膠冇你遮
但唔係間間都得
好似係